九龍灣黃店擴張工程已經完成喇！

九龍灣分店 👷🏻‍♂️擴張工程🏗已經完成喇！
店舖面積更加大 大家食飯就唔駛再等咁耐😘

黃店加油

Where is it?

收嗲啦 擴完又點呀？我照拉大隊坐爆你全場
夠膽就留低地址 我要你地做到斷氣

常悅街20號

無論時代點變 味道依然不變

多多支持呀

見到佢都估到係講時代冰室

即係 : 時代冰室?

條友出得post就一定係搞9蕭生架啦